[{
	"created_at": "Mon Apr 25 09:55:58 +0000 2016",
	"favorite_count": 75,
	"favorited": false,
	"id": 724537426614599680,
	"lang": "en",
	"retweet_count": 73,
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>",
	"text": "'I could be so good for you' :) Cars from 80s TV series Minder fetch record-breaking auction - Mirror Online https://t.co/jPylPOOKQG",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/jPylPOOKQG": "https://apple.news/AJpHWc6fgQIyXnJ5k51ki3Q"
	},
	"user": {
		"created_at": "Sun Jan 18 00:05:46 +0000 2009",
		"description": "Techy speccy face",
		"favourites_count": 3277,
		"followers_count": 264810,
		"friends_count": 48797,
		"geo_enabled": true,
		"id": 19129073,
		"lang": "en",
		"listed_count": 3212,
		"location": "London, United Kingdom",
		"name": "Jason Bradbury",
		"profile_background_color": "00B3E3",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/537265552/background.jpg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19129073/1445598417",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/654799118850588672/Eo-Jd3M8_normal.jpg",
		"profile_link_color": "00B3E3",
		"profile_sidebar_fill_color": "252429",
		"profile_text_color": "666666",
		"protected": false,
		"screen_name": "JasonBradbury",
		"statuses_count": 52352,
		"time_zone": "London",
		"url": "https://t.co/UNs7woFnza",
		"utc_offset": 3600,
		"verified": true
	}
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 09:12:56 +0000 2016",
	"favorite_count": 159,
	"favorited": false,
	"id": 724888987161235456,
	"in_reply_to_screen_name": "LFC",
	"in_reply_to_status_id": 724882286320193537,
	"in_reply_to_user_id": 19583545,
	"lang": "en",
	"retweet_count": 92,
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>",
	"text": "Updates and reaction from Warrington will be available to watch online throughout the day at https://t.co/oVh72PmqtQ",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/oVh72PmqtQ": "http://www.liverpoolfc.com/video/live/live-tv"
	},
	"user": {
		"created_at": "Tue Jan 27 09:05:21 +0000 2009",
		"description": "Official worldwide account of Liverpool FC, England's most successful club with 41 major honours #LFC",
		"favourites_count": 4677,
		"followers_count": 5702130,
		"friends_count": 392407,
		"geo_enabled": true,
		"id": 19583545,
		"lang": "en",
		"listed_count": 19338,
		"location": "Anfield, Liverpool",
		"name": "Liverpool FC",
		"profile_background_color": "FAF5F7",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/456471910855880704/-kI5sAT-.jpeg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19583545/1461585479",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/644080670285950976/aZoRKjEI_normal.jpg",
		"profile_link_color": "B40B43",
		"profile_sidebar_fill_color": "FAFAFA",
		"profile_text_color": "CC0000",
		"protected": false,
		"screen_name": "LFC",
		"statuses_count": 51332,
		"time_zone": "London",
		"url": "https://t.co/yU9gDCR7IR",
		"utc_offset": 3600,
		"verified": true
	}
}, {
	"created_at": "Mon Apr 25 22:06:34 +0000 2016",
	"favorite_count": 91,
	"favorited": false,
	"hashtags": ["BEHAVE2016"],
	"id": 724721287273156608,
	"lang": "en",
	"retweet_count": 46,
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://snappytv.com\" rel=\"nofollow\">SnappyTV.com</a>",
	"text": "Marketers must understand the science behind why people share their opinions online. @j1berger #BEHAVE2016 https://t.co/CPEmwvjyem",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/CPEmwvjyem": "http://snpy.tv/1qNtzGl"
	},
	"user": {
		"created_at": "Tue Oct 21 16:08:36 +0000 2008",
		"description": "http://t.co/t9frvJD5ee is the leader in event video production, video distribution, and monetization services. #onlinevideo #videoproduction #eventprofs",
		"favourites_count": 1789,
		"followers_count": 16513,
		"friends_count": 821,
		"geo_enabled": true,
		"id": 16888374,
		"lang": "en",
		"listed_count": 1069,
		"location": "San Francisco, CA",
		"name": "FORA.tv",
		"profile_background_color": "EEEEEE",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/5399278/twitter_forav2_new_bg.jpg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16888374/1453328264",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/615998924738859008/jHloaG7a_normal.png",
		"profile_link_color": "2676B1",
		"profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
		"profile_text_color": "666666",
		"protected": false,
		"screen_name": "foratv",
		"statuses_count": 16513,
		"time_zone": "Pacific Time (US & Canada)",
		"url": "http://t.co/xi8heRa0aM",
		"utc_offset": -25200,
		"verified": true
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 223666748,
		"name": "jonah berger",
		"screen_name": "j1berger"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:52 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920172516134914,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline Pacientes dormem em fila por vaga para consulta com psiquiatra no DF https://t.co/x4Ak3GgjPY tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/x4Ak3GgjPY": "http://glo.bo/1SLQTBe"
	},
	"user": {
		"created_at": "Fri Feb 10 20:23:46 +0000 2012",
		"description": "\u25ba@CanaisTvOnline o maior e melhor Portal TV Online do Brasil com Filmes, Novelas, R\u00e1dios, TV Globo, SporTV, PFC Futebol, UFC Combate\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 713,
		"friends_count": 717,
		"geo_enabled": true,
		"id": 488760669,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 14,
		"location": "Rio de Janeiro - RJ",
		"name": "TV Online e Filmes",
		"profile_background_color": "05FAFA",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/807336664/3bb9695845ccc63701f1fe261583aa86.jpeg",
		"profile_background_tile": true,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/488760669/1411652984",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/548445269637865472/dVf4a-x6_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FA0505",
		"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
		"profile_text_color": "333333",
		"protected": false,
		"screen_name": "Facebook_Brasil",
		"statuses_count": 181949,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/nLDMvspAE0",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:51 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920171446558722,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline Especialista aponta falhas no projeto da ciclovia que desabou no Rio https://t.co/dVn7fNvlH9 tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/dVn7fNvlH9": "http://glo.bo/1SLQRcz"
	},
	"user": {
		"created_at": "Fri Feb 10 20:23:46 +0000 2012",
		"description": "\u25ba@CanaisTvOnline o maior e melhor Portal TV Online do Brasil com Filmes, Novelas, R\u00e1dios, TV Globo, SporTV, PFC Futebol, UFC Combate\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 713,
		"friends_count": 717,
		"geo_enabled": true,
		"id": 488760669,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 14,
		"location": "Rio de Janeiro - RJ",
		"name": "TV Online e Filmes",
		"profile_background_color": "05FAFA",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/807336664/3bb9695845ccc63701f1fe261583aa86.jpeg",
		"profile_background_tile": true,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/488760669/1411652984",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/548445269637865472/dVf4a-x6_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FA0505",
		"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
		"profile_text_color": "333333",
		"protected": false,
		"screen_name": "Facebook_Brasil",
		"statuses_count": 181949,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/nLDMvspAE0",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:51 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920170255384576,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline Homem reage a assalto e \u00e9 baleado em S\u00e3o Vicente, SP https://t.co/cG6QTClda3 tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/cG6QTClda3": "http://glo.bo/1pAZCs9"
	},
	"user": {
		"created_at": "Fri Feb 10 20:23:46 +0000 2012",
		"description": "\u25ba@CanaisTvOnline o maior e melhor Portal TV Online do Brasil com Filmes, Novelas, R\u00e1dios, TV Globo, SporTV, PFC Futebol, UFC Combate\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 713,
		"friends_count": 717,
		"geo_enabled": true,
		"id": 488760669,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 14,
		"location": "Rio de Janeiro - RJ",
		"name": "TV Online e Filmes",
		"profile_background_color": "05FAFA",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/807336664/3bb9695845ccc63701f1fe261583aa86.jpeg",
		"profile_background_tile": true,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/488760669/1411652984",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/548445269637865472/dVf4a-x6_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FA0505",
		"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
		"profile_text_color": "333333",
		"protected": false,
		"screen_name": "Facebook_Brasil",
		"statuses_count": 181949,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/nLDMvspAE0",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:48 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920157609582594,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2meras registram a\u00e7\u00e3o de quadrilha em postos de combust\u00edveis; v\u00eddeo https://t.co/i6iSCVZXhC tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/i6iSCVZXhC": "http://glo.bo/1qP2JOj"
	},
	"user": {
		"created_at": "Wed Sep 08 14:13:12 +0000 2010",
		"description": "Vans BH, Loca\u00e7\u00e3o de Vans BH, Aluguel de Vans BH, Micro \u00d4nibus BH - MG. http://t.co/ZNbBPsmRfL  \u25baAssista gr\u00e1tis @CanaisTvOnline aqui\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 1200,
		"friends_count": 1684,
		"geo_enabled": true,
		"id": 188340551,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 7,
		"location": "Belo Horizonte - Minas Gerais",
		"name": "Vans BH - Passeios",
		"profile_background_color": "08EEFA",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/154714072/Papel-de-Parede-Twitter-TELEVAN-Oficial.jpg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188340551/1411652711",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515134863876190208/SaM90S6R_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FA920A",
		"profile_sidebar_fill_color": "05F1F5",
		"profile_text_color": "051DFA",
		"protected": false,
		"screen_name": "Eventos_BH",
		"statuses_count": 223358,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/TRrsHYyhiE",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:48 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920156489658369,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline PF realiza 'Opera\u00e7\u00e3o Expresso Canad\u00e1' em BH, DF e outros 4 estados https://t.co/FjrtdJklXT tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/FjrtdJklXT": "http://glo.bo/1SLQTBl"
	},
	"user": {
		"created_at": "Wed Sep 08 14:13:12 +0000 2010",
		"description": "Vans BH, Loca\u00e7\u00e3o de Vans BH, Aluguel de Vans BH, Micro \u00d4nibus BH - MG. http://t.co/ZNbBPsmRfL  \u25baAssista gr\u00e1tis @CanaisTvOnline aqui\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 1200,
		"friends_count": 1684,
		"geo_enabled": true,
		"id": 188340551,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 7,
		"location": "Belo Horizonte - Minas Gerais",
		"name": "Vans BH - Passeios",
		"profile_background_color": "08EEFA",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/154714072/Papel-de-Parede-Twitter-TELEVAN-Oficial.jpg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188340551/1411652711",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515134863876190208/SaM90S6R_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FA920A",
		"profile_sidebar_fill_color": "05F1F5",
		"profile_text_color": "051DFA",
		"protected": false,
		"screen_name": "Eventos_BH",
		"statuses_count": 223358,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/TRrsHYyhiE",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:48 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920155319447552,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline Pacientes dormem em fila por vaga para consulta com psiquiatra no DF https://t.co/MyyvzkRUU3 tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/MyyvzkRUU3": "http://glo.bo/1SLQTBe"
	},
	"user": {
		"created_at": "Wed Sep 08 14:13:12 +0000 2010",
		"description": "Vans BH, Loca\u00e7\u00e3o de Vans BH, Aluguel de Vans BH, Micro \u00d4nibus BH - MG. http://t.co/ZNbBPsmRfL  \u25baAssista gr\u00e1tis @CanaisTvOnline aqui\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 1200,
		"friends_count": 1684,
		"geo_enabled": true,
		"id": 188340551,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 7,
		"location": "Belo Horizonte - Minas Gerais",
		"name": "Vans BH - Passeios",
		"profile_background_color": "08EEFA",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/154714072/Papel-de-Parede-Twitter-TELEVAN-Oficial.jpg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188340551/1411652711",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515134863876190208/SaM90S6R_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FA920A",
		"profile_sidebar_fill_color": "05F1F5",
		"profile_text_color": "051DFA",
		"protected": false,
		"screen_name": "Eventos_BH",
		"statuses_count": 223358,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/TRrsHYyhiE",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:47 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920154094710785,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline Especialista aponta falhas no projeto da ciclovia que desabou no Rio https://t.co/8euvA4GMiQ tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/8euvA4GMiQ": "http://glo.bo/1SLQRcz"
	},
	"user": {
		"created_at": "Wed Sep 08 14:13:12 +0000 2010",
		"description": "Vans BH, Loca\u00e7\u00e3o de Vans BH, Aluguel de Vans BH, Micro \u00d4nibus BH - MG. http://t.co/ZNbBPsmRfL  \u25baAssista gr\u00e1tis @CanaisTvOnline aqui\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 1200,
		"friends_count": 1684,
		"geo_enabled": true,
		"id": 188340551,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 7,
		"location": "Belo Horizonte - Minas Gerais",
		"name": "Vans BH - Passeios",
		"profile_background_color": "08EEFA",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/154714072/Papel-de-Parede-Twitter-TELEVAN-Oficial.jpg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188340551/1411652711",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515134863876190208/SaM90S6R_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FA920A",
		"profile_sidebar_fill_color": "05F1F5",
		"profile_text_color": "051DFA",
		"protected": false,
		"screen_name": "Eventos_BH",
		"statuses_count": 223358,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/TRrsHYyhiE",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:47 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920152656060417,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline Homem reage a assalto e \u00e9 baleado em S\u00e3o Vicente, SP https://t.co/0cXPAcR0Et tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/0cXPAcR0Et": "http://glo.bo/1pAZCs9"
	},
	"user": {
		"created_at": "Wed Sep 08 14:13:12 +0000 2010",
		"description": "Vans BH, Loca\u00e7\u00e3o de Vans BH, Aluguel de Vans BH, Micro \u00d4nibus BH - MG. http://t.co/ZNbBPsmRfL  \u25baAssista gr\u00e1tis @CanaisTvOnline aqui\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 1200,
		"friends_count": 1684,
		"geo_enabled": true,
		"id": 188340551,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 7,
		"location": "Belo Horizonte - Minas Gerais",
		"name": "Vans BH - Passeios",
		"profile_background_color": "08EEFA",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/154714072/Papel-de-Parede-Twitter-TELEVAN-Oficial.jpg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188340551/1411652711",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515134863876190208/SaM90S6R_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FA920A",
		"profile_sidebar_fill_color": "05F1F5",
		"profile_text_color": "051DFA",
		"protected": false,
		"screen_name": "Eventos_BH",
		"statuses_count": 223358,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/TRrsHYyhiE",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:44 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920141797031936,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2meras registram a\u00e7\u00e3o de quadrilha em postos de combust\u00edveis; v\u00eddeo https://t.co/xwv4X96QFz tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/xwv4X96QFz": "http://glo.bo/1qP2JOj"
	},
	"user": {
		"created_at": "Sat Dec 12 21:34:28 +0000 2009",
		"description": "Vans BH, Loca\u00e7\u00e3o de Vans BH, Aluguel de Vans BH, Micro \u00d4nibus BH - MG. http://t.co/ZNbBPsmRfL  \u25baAssista gr\u00e1tis @CanaisTvOnline aqui\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 954,
		"friends_count": 1590,
		"geo_enabled": true,
		"id": 96422902,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 7,
		"location": "Belo Horizonte - Minas Gerais",
		"name": "Vans BH - Hoteis BH",
		"profile_background_color": "05F7E7",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/130132055/PAPEL_PAREDE_TELEVAN.jpg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96422902/1411652478",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515133873219330049/9l4s3bIM_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FF8000",
		"profile_sidebar_fill_color": "05EBF7",
		"profile_text_color": "1D05F7",
		"protected": false,
		"screen_name": "EuAmoBH",
		"statuses_count": 265171,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/TRrsHYyhiE",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:44 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920139997700096,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline PF realiza 'Opera\u00e7\u00e3o Expresso Canad\u00e1' em BH, DF e outros 4 estados https://t.co/CE5F2w9BNV tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/CE5F2w9BNV": "http://glo.bo/1SLQTBl"
	},
	"user": {
		"created_at": "Sat Dec 12 21:34:28 +0000 2009",
		"description": "Vans BH, Loca\u00e7\u00e3o de Vans BH, Aluguel de Vans BH, Micro \u00d4nibus BH - MG. http://t.co/ZNbBPsmRfL  \u25baAssista gr\u00e1tis @CanaisTvOnline aqui\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 954,
		"friends_count": 1590,
		"geo_enabled": true,
		"id": 96422902,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 7,
		"location": "Belo Horizonte - Minas Gerais",
		"name": "Vans BH - Hoteis BH",
		"profile_background_color": "05F7E7",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/130132055/PAPEL_PAREDE_TELEVAN.jpg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96422902/1411652478",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515133873219330049/9l4s3bIM_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FF8000",
		"profile_sidebar_fill_color": "05EBF7",
		"profile_text_color": "1D05F7",
		"protected": false,
		"screen_name": "EuAmoBH",
		"statuses_count": 265171,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/TRrsHYyhiE",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:44 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920138764529666,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline Pacientes dormem em fila por vaga para consulta com psiquiatra no DF https://t.co/wHsNzN4MZl tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/wHsNzN4MZl": "http://glo.bo/1SLQTBe"
	},
	"user": {
		"created_at": "Sat Dec 12 21:34:28 +0000 2009",
		"description": "Vans BH, Loca\u00e7\u00e3o de Vans BH, Aluguel de Vans BH, Micro \u00d4nibus BH - MG. http://t.co/ZNbBPsmRfL  \u25baAssista gr\u00e1tis @CanaisTvOnline aqui\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 954,
		"friends_count": 1590,
		"geo_enabled": true,
		"id": 96422902,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 7,
		"location": "Belo Horizonte - Minas Gerais",
		"name": "Vans BH - Hoteis BH",
		"profile_background_color": "05F7E7",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/130132055/PAPEL_PAREDE_TELEVAN.jpg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96422902/1411652478",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515133873219330049/9l4s3bIM_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FF8000",
		"profile_sidebar_fill_color": "05EBF7",
		"profile_text_color": "1D05F7",
		"protected": false,
		"screen_name": "EuAmoBH",
		"statuses_count": 265171,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/TRrsHYyhiE",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}, {
	"created_at": "Tue Apr 26 11:16:43 +0000 2016",
	"favorited": false,
	"hashtags": ["tvonline"],
	"id": 724920137548206080,
	"lang": "pt",
	"retweeted": false,
	"source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>",
	"text": "Siga @CanaisTvOnline Especialista aponta falhas no projeto da ciclovia que desabou no Rio https://t.co/ascuNi0MSq tv online #tvonline",
	"truncated": false,
	"urls": {
		"https://t.co/ascuNi0MSq": "http://glo.bo/1SLQRcz"
	},
	"user": {
		"created_at": "Sat Dec 12 21:34:28 +0000 2009",
		"description": "Vans BH, Loca\u00e7\u00e3o de Vans BH, Aluguel de Vans BH, Micro \u00d4nibus BH - MG. http://t.co/ZNbBPsmRfL  \u25baAssista gr\u00e1tis @CanaisTvOnline aqui\u2560\u2550\u25bahttp://t.co/nLDMvspAE0\u25c4\u2550\u2563",
		"followers_count": 954,
		"friends_count": 1590,
		"geo_enabled": true,
		"id": 96422902,
		"lang": "pt",
		"listed_count": 7,
		"location": "Belo Horizonte - Minas Gerais",
		"name": "Vans BH - Hoteis BH",
		"profile_background_color": "05F7E7",
		"profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/130132055/PAPEL_PAREDE_TELEVAN.jpg",
		"profile_background_tile": false,
		"profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96422902/1411652478",
		"profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515133873219330049/9l4s3bIM_normal.jpeg",
		"profile_link_color": "FF8000",
		"profile_sidebar_fill_color": "05EBF7",
		"profile_text_color": "1D05F7",
		"protected": false,
		"screen_name": "EuAmoBH",
		"statuses_count": 265171,
		"time_zone": "Brasilia",
		"url": "http://t.co/TRrsHYyhiE",
		"utc_offset": -10800
	},
	"user_mentions": [{
		"id": 4048683831,
		"name": "Canais TV Online",
		"screen_name": "CanaisTvOnline"
	}]
}]